出多左糧點算？

話說有個大佬 成日計錯糧 而家前後出多左20個鐘比我 唔攞番出黎會點？洗唔洗負刑事？

無出多右糧?

你唔比繼續返工都會下個月減返架啦

我自己做part-time好少計啱唔啱數
見有收到糧就算 你呢?

公司已經報左警
一陣會有警察上黎搵你
最好乖乖地認罪會判少幾年

佢工卡計完糧會cup印 但系之後有次出完無cup 之後再出多左

通常出多我都唔理

問題系有無手尾跟 出現金既

都話明成日計錯
今次唔出聲下次計少左

個大佬過到黎只會計多唔會計小

你有冇計錯到 唔得閒再計過就等得閒先計清楚
公司出錯 你又冇發現/唔肯定係多咗 就唔算欺騙
到公司同你講出多咗糧 先計清楚有冇多la

肯定有 因為今日淨系出今日糧 之前果啲清晒

系你老母咩

你講到咁肯定就還la

正直d還左佢啦

比我，我幫你還

出得post證明你知情
即係有意隱瞞

還啦話唔定老闆想試你
做得老闆個個都睇得數目好緊
點會豪比你
個個豪佢開善堂咩

年尾花紅啫

唔安樂未還左佢囉。時薪計多極有限啦

呢d便宜錢唔好貪